Arthur’s theme

When you get caught between the moon and New York City. 初戀